有冇玩過flight of gibbon叢林飛索?

黎緊去泰國 見到local tour有flight of gibbon
但係我畏高 玩灰熊山谷後面衝嗰下都好驚 但係咁玩
覺得人生點都要玩一次 但又好驚
有冇人玩過？ 剌唔刺擊？點樣克服依個心理關口好

好玩 啲教練都好nice 仲會專登fing條繩同推你落去令你驚啲 最長嗰條好正 玩完好滿足

你本身玩唔玩過山車嗰啲 有冇離心力架

其實真係唔恐怖既，d飛索係冇離心力嫁，不過垂降果Part就有

月尾去都諗住玩